老母同老婆跌落海 兩個都唔駛救 海係公眾場所

金眾場所 限聚兩個人
海已經兩個人 落唔到海救 會被控